點解西環同正苦覺得出老黑可以攪得掂?

今時今日o係香港o既外國記者多到你唔信，若果再搵老黑，然後比外國記者影到拍到，西環同正苦邊到都唔駛去。

同埋2014年就話民智未開，今日連班所謂中間同淺藍都頂你正苦唔順，又搵老黑即係連呢班人o既票都跌埋比對家，你有無咁撚on鳩

笑死
明正言順將中共同黑社會掛鉤
外資即刻撤資
啲投行高層點知自己會唔會有一日返返下工俾黑幫扑頭

俾人打完搵黑警佢咪又係放人
見一個打一個保護身邊和理非

今日係2019年，唔係2014年了，吸毒老黑